# git commit 
Confirma los cambios agregándolos al directorio git(historial de commits).

## git commit --ammend
Este comando utiliza el área de preparación para la confirmación.
Al final terminarás con una sola confirmación - la segunda confirmación reemplaza el resultado de la primera.

Si no hemos hecho cambios desde la última confirmación entonces la instantánea (commit) lucirá exactamente igual y lo único que cambiaremos será el mensaje del commit.

## git commit -a -m "mensaje del commit"
Con este comando podemos saltar el área de preparación.
